連登一二手波鞋買賣區 3

us11.5 700$ 全新
tg kohaaa

原價放triple black vapormax
Man us8.5 有章留tg

放nike flyknit racer betrue us9.5
全新有單有盒

放
Yeezy cream uk4/uk5 beluga uk4

放全新ultra boost 3.0 size us9.5
HKD 1250
因買大左半個size, 可以換同色us9

UB3.0 S82018
皮cage
US11,11.5帶英國單
$1500

Telegram: edmtl

放Ultraboost Pride
US 9.5 x1
US 10 x1
放 vapormax triple black
US 8.5x1

Telegram: trader009

Sell 全新

1. Adidas Ultra boost 3.0 Triple Black (2.0) CG3038
US9 / US9.5

2. Adidas Ultra Boost 3.0 LTD Rainbow Multicolor
US8.5 / US9

3. Nike Air VaporMax Pure Platinum
US7.5 / US8

tg: edwinw29

放Aj3 Sport Blue
Us10.5
700
00

放Vapormax pure platinum 849558-004
US8.5 $1800
Tg: vapormax849558004

1. aj4 white cement 100%new $1800

2. aj4 royalty 99%new $1400

1. aj4 white cement 100%new $1800

2. aj4 royalty 99%new $1400

Size US 9.5

放
Vans style 35 / white red
US9, 全新
1000

收Y-3 pure boost triple white US11.5
TG

$800要

出售全新

Adidas Ultra Boost 3.0 LTD Multicolor (CG3004)
US10/UK9.5

購自歐洲網，有單可示，有原廠tag & 間store既authenticity tag

有興趣請contact tg

US9.5 43
全新無盒
$700
Tg whp530

Us8,只穿一次，已噴liquiproof防水,$600
只求賣出
100%real
Telegram:

900, ok?

推

放triple black vapormax US11
$1900hkd

$800 今日交收 add我tg傾 Vansog

放Ultraboost Pride
US 9.5 x1 $1700
US 10 x1 $1700
放 vapormax triple black
US 8.5x1 $1700

Telegram: trader009

selling eqt 93/17 black white UK9

WM NMD r2 UK9 black

tg@ ckq12

Sell 全新

1. Adidas Ultra boost 3.0 Triple Black CG3038 $1799
US9 US9.5

2. Adidas Ultra Boost 3.0 LTD Rainbow Multicolor $1850
US8.5 US9

3. Nike Air VaporMax Pure Platinum $1700
US8

4. cdg x Converse 1970s Black Low $1100
US7 US8 US9 US10

tg: edwinw29

1. White Mountaineering NMD r2 Black Uk9

2.Eqt 93/17 Black White BB1236 Uk9

tg@ckq12

想收對racer be true, 應該係us10 或者 44號

留價同TG

push
$
HKD 1200 now

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Vans Style 36 Red
Us5/ Eur36.5

NikeLab Zoom Fly Sp
Us10.5

NMD R1 W White/Pink
Us5.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

放 Porter X NMD Chukka Black US8 香港買，有單有盒 100% new

$1600

放 Mi Adidas Ultra Boost Rainbow White (BY1756)
Size: US 9
全新，有單 $2800
可換y-3 Pure Boost zg knit black (AQ5729) US 9 差價互補

放全新us10.5 yeezy beluga
$8000 whatsapp 66424500

US5.5 36.6號 nmd white rose 買細咗
想換37.5度或者變錢

Sell 全新

Adidas Ultra Boost 3.0 LTD Rainbow Multicolor $1799
US8.5 US9

Nike Air VaporMax Pure Platinum $1700
US8

cdg x Converse 1970s Black Low $1100
US7 US8 US9 US10

tg: edwinw29

有無巴打放air jordan 13 retro low hornets us8.5

收對 eqt 93/17 白粉 us11
Tg : rongyibb

原價放vapormad dark red us 10.5

有意tg tony666

放 1. eqt 93/17 白粉 BA7473 us7.5 95%新 有盒有單 $1500
2. flyknit racer multicolor 3.0 us7.5 80%新 $600

3. nmd r1 navy S79161 us7.5 70%新 $300

38 39 40 $1150 for 1

Sell Atoms x Nike Air Max 1
Us 9 90%New

有無人對Zespa Zsp4同Mark Mcnairy Derby shoes有興趣

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us10.5, Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Vans Style 36 Red
Us5/ Eur36.5

NikeLab Zoom Fly Sp
Us10.5

NMD R1 W White/Pink
Us5.5

Ultra Boost Triple Black 3.0 (CG3038)
Us9.5, Us10, Us11

Ultra Boost Multicolor 3.0 (CG3004)
Us11.5

有意請tg: zaha_gg , thanks

EQT support 93/17 wonder pink & white
uk10.5 shop by end. 100%real & new
$1600
tg keithhhhh

徵Nike presto flyknit black us9.5

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
UsUs11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Vans Style 36 Red
Us5/ Eur36.5

NikeLab Zoom Fly Sp
Us10.5

NMD R1 W White/Pink
Us5.5(eur36.7)

Ultra Boost Triple Black 3.0 (CG3038)
Us9.5, Us10, Us11

Ultra Boost Multicolor 3.0 (CG3004)
Us11.5

有意請tg ,

thanks

Sell Yeezy 350 v2 Zebra
Us 8.5 Uk 8
Brand New with receipt
100% Real

US8 $500即走 著過兩次 極新 無原盒

自膠 TG:jay3158

極新fury lite 黑白 size:26cm 有冇人要？因碼數唔啱 擺左係度好耐 極平放

放 s size swooth 背心，長褲
洗左未著
背心$200
褲$300

tg:

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Vans Style 36 Red
Us5/ Eur36.5

NikeLab Zoom Fly Sp
Us10.5

NMD R1 W White/Pink 大平賣
Us5.5(eur36.7), Us7.5 (eur 39.3), Us8 (eur 40)

Ultra Boost Triple Black 3.0 (CG3038)
Us9.5, Us10, Us11

Ultra Boost Multicolor 3.0 (CG3004)
Us11.5

有意請tg ,

thanks

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 8.5, 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

NMD R1 W WHITE ROSE
UK5

有意tg詳談

adidas ultra boost sns x social status(BY2911)

Uk10.5

tg: Lttt888

放一對Nmd white rose us5.5 1200蚊 或者換us6 可以補少少錢 全新有單

Aj 11 space jam 女裝5.5Y
$1300

收NikeLab ACG.07.KMTR 灰/藍 us9
telegram mrbear622

放Eqt support ultra us11
$800 原價1299
只著過一次，100%real 95%新
有意

------售-----
(產品名稱)1)NMD white blue
(Size)us 8
(價錢)$1100
(新舊程度)90%
(產品名稱)2)Nike lunar 3 multicolour
(Size)1)WM size us8.5 --25.5cm
(價錢)$1000
(新舊程度)95%
3)產品名稱：Flyknit lunar 2
(Size)：women size us 9=men size us 8
(價錢)：$350
(新舊程度)95%
4)產品名稱：Flyknit Racer 土耳其藍
(Size)：us 8
(價錢)：$900
(新舊程度)90%(有輕微甩漆情況)

TG:mnc2468

收flyknit racer multi colour 2.0
Tg:

放全新Be True Racer
us9.5 同10
有意留telegram

放7成新yeezy v2 bred $3800有單有盒

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Vans Style 36 Red
Us5/ Eur36.5

NikeLab Zoom Fly Sp
Us10.5

NMD R1 W White/Pink
Us5.5(eur36.7), Us7.5 (eur 39.3), Us8 (eur 40)

Ultra Boost Triple Black 3.0 (CG3038)
Us11

Ultra Boost Multicolor 3.0 (CG3004)
Us11.5

Nike Air Vapormax Flyknit Triple Black
Us11, Us11.5

Adidas Ace 16+ Purecontrol Ultrab Grey Camo (BY9089)
Us11.5

有意請tg ,

thanks

EQT support 93/17 wonder pink & white(BZ0583)
uk10.5 Purchased from end. 100%real & new
$1350
tg keithhhhh

售 Nike flyknit lunar chukka 全新us10 $1400

未上腳 有防潮珠同密封袋

yezzy x supreme x yasaki 波鞋 9成新
HKD$ 8500

收air max 97 UK8-9

ckq12 tg

$1200 ok?
留tg

Sorry巴打 最平$1300 岩既留tg

放全新NMD R1 W White/Pink (BY9952)
Us7.5 (eur 39.3), Us8 (eur 40)
$1000

有意請tg ,

thanks

EQT support 93/17 wonder pink & white(BZ0583)
uk10.5 Purchased from end. 100%real & new
$1300
tg keithhhhh

放
Ultra Boost Mid Run Thru Time uk10.5

放全新reebok alien stomper double pack
Size: us 10& us 11
一set兩對

有意tg @tony6666

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 8.5, 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

NMD R1 W WHITE ROSE
UK5

有意tg詳談
有單可show

UP

放全新NMD R1 W White/Pink (BY9952)
Us8 (eur 40)
$1000

有意請tg ,

thanks

放pure boost grey 42.5 100%
$800 有意留tg

adidas ultra boost sns x social status(BY2911)

Uk10.5

Brand new with Og box

tg: Lttt888

收NIKE AIR MAX 90 WINTER PREMIUM （brown)

9號半

Tg:Cy123748

賣
yeezy cream uk4.5 5 9 10 有意留tg

賣aj 11 gramma blue us9.5 $1600

Tg:

賣vans布深藍色 300$
著過一次封塵42號
tg：waiwai321

for sale
1. Acronym presto (Lava)
Size S (us9-10)
$3600

2. Acronym presto (Olive)
Size S (us9-10)
$4500

3. Acronym presto (bamboo)
Size S (us9-10)
$2800

3. Yeezy boost 350 v2 (beluga)
Us10.5
$6500

4. Yeezy boost 350 (tan)
Us10
$6500

P.S.全部二手有盒，部分有單
有興趣可pm搵我拎圖
何文田交收優先

Tg: ihavebigjj

放全新 white mountaineering nmd_R2 Primeknit shoes 黑白
Size：Us9, uk8.5, Eur42.5
100%real 有單

Tg: Mcmcdog

放全新NMD R1 W White/Pink (BY9952)
Us8 (eur 40)
$1000

另外放
Us5.5 (eur 36.7)

有意請tg ,

thanks

放Nike Flyknit Racer (Be True)
Us9.5 $1499

放全新air jordan4 toro us10
換都ok

[img]07/27/010710_6c2add1737794ac775a6ebe7ed3572e4.jpg[/img]

dr martens 著過3次 $550 42碼
Dillard2 著過一次 41碼 $500

收全新 eqt support 93/17 Glitch wonder pink 39.3

日本AMAZON/樂天
可以7.4算+運費+$20 幫大家代訂
US AMAZON
可以7.9HKD=1US+運費+30 幫大家代訂

有興趣TG: sadsad6863 (最好比埋網)

放全新reebok alien stomper double pack
Size: us 10& us 11
一set兩對連盒

有意tg傾，

放ub 3m US10.5 95%new

貨品名稱：NIKE MARS YARD X TOM SACHS
所在地:香港
SIZE: US 9
價錢: 6400
新舊程度: 100% New and Real

可以喺紅線或者綠線交收（可再議）

有意pm

adidas ultra boost sns x social status(BY2911)

Uk10.5
$2500
Brand new with Og box

tg: Lttt888

收ub2.0白色
Us11 $1500
Tg:我係it狗

nike vapormax (黑色）
us9.5 有單
$1550

tg:ok 123

$650

放free rn flyknit 女裝 eur39 全新
係fbable買

$550

徵
EQT 93/17 白粉 US 8 一對

巴打仲賣唔賣
TG搵唔返你

Price update $500

收flyknit betrue us8/8.5

留個TG ok?

1200$ 有興趣留tg

Kobe 11 BHM
$1700
US9.5
全新有盒有單
tg:

Air Jordan XXXI BG
$500
US6Y
99%新
地鐵站交收
試著一次
tg:

全新 全白y3 pure boost us10
$2250

放全新reebok alien double pack
us 9.5 (eur 42.5) & us 11(eur44.5)

有意tg傾,

how much!?

收ulttaboost 1.0 core black/og
全新/二手
Us10/10.5
Ultra boost 1.0/2.0 white
Eu38

Tg: Hellohello0911

放 ultra boost 3.0 Black BA8842
HKD900 Size US9.5(UK9）
100%real, 只著過一次, 因為著完一次之後覺得size唔係好啱, 連原裝盒同已剪左既
TG:

有無人想要yeezy cream white uk7?

放全新y3 pure boost triple white
us10 $2300

Ultraboost mid kith us12 9成新 $3300

Telegram:

Uk10.5
$2500
Brand new with Og box

tg: Lttt888

放Eqt support ultra us11
$600原價1299
只著過一次，100%real 95%新
有意

Ultra boosts uncaged oreo us 10.5
著過4,5次 $900

[quote]Ultra boosts uncaged oreo us 10.5
著過4,5次 $900 tg=Fcheng

徵eqt 93/17 白粉
us10.5/11
$1900
tg keithhhhh

放全新y3 pure boost triple white
us10 $2200

放全新reebok alien final battle double pack US 9 (Eur42.5) & US 10.5 (Eur 44.5)

一set有兩對連盒

有意tg傾

就我時間地點價錢可議

徵全新AJ1 US8
想要bred, black toe or top 3
Pls offer

ub uncaged parley us9.5 全新
$1480 可換 同其他uncaged us10

全新 us11 /11.5
$1350

全新aj 3 true blue us12.5
有意可tg

放全新y3 pure boost triple white
連多對鞋帶 兩個鞋袋
蝕本價us10 $2100

著過2次
係日本reebok outlet買
放500

精yeezy bred uk9
Telegram:littlehi9

蝕讓套現

放全新 Mariah flyknit racer black us8.5 原價$1099
放$800 大埔至東鐵線或旺角交收

Tg:jaylok

收依2對，eur43

著過一次 外國入手 有無人要

自推

how much bro?

想收對全近ub triple white 2.0 US8

放

Air Jordan 13 Retro Low University Blue
Size: US 9
$1399

Air Jordan 8 Retro Alternate
Size: US 9
$1499

Tg: Fatwest

放
全新

Air Jordan 13 Retro Low University Blue （有單）
Size: US 9
$1399

Air Jordan 8 Retro Alternate（購自nike shop,張收據唔見左）
Size: US 9
$1499

Tg: Fatwest

放全新y3 pure boost triple white
us10 $2000

或換flyknit trainer us10.5

有冇人放us8.5 或us9 最好全新
Tg: Haha0510

How much??

push

收一對全新y3 pure boost triple white us8.5

放
Air Jordan 13 Retro us10
HISTORY Of Flight
全新有單有盒
購自nike store
買錯size
$1200
有意tg IU

收us5.5 flyknit trainer
1500$

收ub 3.0 trace cargo us9

收flyknit trainer us5.5
放us7 $1500, us8 $1550

想徵1對stan smith 全白 eur 44 size
全新or 9成都可以
Tg ssseriously

放vans og slip-on 黑白格 us11 uk10 eur44.5 $680
有單 購自mr porter tg:@bok_0122

賣eqt support 93/17 白粉
$2100

唔啱size
tg keithhhhh

賣
AIR Jordan 13 Retro Low University blue US9
全新有單

$1250
油尖旺/長沙灣/黃埔交收

Ig: Fatwest

放全新y3 pure boost triple white
全set連多對鞋帶 兩個y3鞋袋 低於原價發售
us10 $2000

或換flyknit trainer us10.5

仲有？

放全新reebok alien double pack
Us 9.5 (eur 42.5) & Us 11 (eur 44.5)
$2500 (一set兩對連盒)

有意tg

放nike racer us 7
$1000
全新
可換同款Us8 or trainer Us8

有意 tg lamlam12

連登優限定$1900

放鞋，全部全新及100% real

Ultra Boost Navy/Purple (BB3908)
Us9.5 ****$1000 only****

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Oreo (S80636)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5, Us10, Us11

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Uk3.5

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us10.5, Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

NikeLab ACG.07.KMTR (Black)
Us11

Nike Flyknit Racer BeTrue (902366-100)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Vans Style 36 Red
Us5/ Eur36.5

NikeLab Zoom Fly Sp
Us10.5

Ultra Boost Triple Black 3.0 (CG3038)
Us11

Ultra Boost Multicolor 3.0 (CG3004)
Us11.5

Nike Air Vapormax Flyknit Triple Black
Us11, Us11.5

Adidas Ace 16+ Purecontrol Ultrab Grey Camo (BY9089)
Us11.5

Nike Flyknit Trainer OG (2017)
Us11

Nike Flyknit Trainer (Sunset Tint)
Us11

有意請tg ,

thanks

放全新y3 pure boost triple white
全set連多對鞋帶 兩個y3鞋袋 低於原價發售
us10 $1900

或換flyknit trainer us10.5

放NMD R2 Grey
95%new
日本買 著過一次 冇盒
US 10.5
$800

Pm

可$700?

pm?

有冇人收yeezy boost pb
Uk6.5
95%new
5000
番tg

放

Nike Flyknit Trainer
White & Black
US 11*2 $1700
$3300 for 2

放 全新 nike air vapormax flyknit
US 10
$2050
Tg: ipjlj
有單有盒

放全新reebok alien double pack
Us 9.5 (Eur 42.5) & Us 11 (Eur 44.5)
$ 2500/set (一set兩對連盒)

有意tg

徵ub3.0 trace cargo us9
搵極都搵唔到

收白trainer us10.5

推一推

Sell Yeezy 350v2 Bred , 85%新, 有盒 , Us 11.5 , $3800 要多圖pm

出售100% NEW Adidas Ultra Boost Mystary Blue US9.5(woman size)

TG: fai2036

New balance L.F.C 44號碼 UK10
全球344/344對

低於原價放
Y-3 pure boost triple white us10
全新
連兩個原裝鞋袋 一對後備鞋帶
$2000

歡迎問價

放
AJ11 7210 US10 全新 2100
AJ11+AJ29 PANTONE US9 全新 3300
AJ11LAB4 BLACK US11.5 全新 2200
AJ12 MASTER US11&6Y 全新 2000&1000
AJ11 LOW 紅白 GS 6Y 全新 1000
ULTRA BOOST UNCAGED GREY BB3898 US8.5 剪左牌試著過唔啱著 1200

Ultra boost 3.0 black
依家幾錢 有 U.K size 9 ,10

有對nike vapor max triple back
全新us10.5 買細左小小 有盒有單
想交換其他色大d/ flyknit traniner黑白
加tg傾

Us8.5 9成新 少著
$500

想收對vans全白or格仔 us10.5 最好全新 9成都可以
Tg : ssseriously

收flyknit trainer og us10.5 $1600

放
nmd black us7.5 $800
著過1次

tg: TY Chan

收flyknit trainer og us10.5 $1500

want
nike flyknit trainer 黑白 US10
$1450

tg : anttc

徵 nike flyknit trainer 黑白 US9.5

放Asics Gel Kayano Knit - 3M (Silver & Black)
9成新 uk 8 / us 9 $600
Tg @yk447

Up. Price update: 1400$

tg me @ckq12

放

overkill eqt adv uk9

95%+

1100$

tg:ckq12

收Nike flynit racer triple black us8

呢個先岩

Tg:edmtl

全新斑馬有單有盒 US8.5
@wtfnate

Ultra Boost 3.0 core black , UK9, $1200

telegram: parkhim

急放

二手YEEZY CREAM WHITE US9
+錢換zebra US9 / US8.5

telegram: @yin623

pish

有興趣可以TG我 全部全新 size all 42.5

Ultra Boost 3.0 icy blue S82021
Size : US4.5-8.5
Price $1380

放全新SockDart599

[quote]放全新SockDart
Blue:42.5
Nava:41
Red:42.5
Pink:38.5

$599

size us 10.5
price: 3000
condition: all new

收nike vapormax pure platinum men size us10 or us10.5 $1700

放二手灰色trainer us8.5 $1000 著左幾次
淺藍us8.5 vapormax 換同碼triple black 或放1100

Adidas Originals tiro 15 jogger pants M size 全新 未拆袋 $420

微對二手Vans slip on 純色/格仔 us8.5

放adidas nova tubular pk
us8 著過幾次,現放$700
有意請留TG

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

NMD R1 W WHITE ROSE
UK5

有意tg詳談

放 有盒 全新 Vans Authentic Era Navy
38碼 24cm
100%real and 99%new
因買錯Size

收flyknit trainer black white Us9

放 最新 現貨 ultra boost 3 core black
UK 9

telegram: parkhim

收 Reebok Furylite Navy US 9-9.5

全新EQT support 93/17 "white royal blue" us10
買完發現唔啱 想換us11/11.5或者放都可以
有意

Nike sockdart 女裝us7 99%new

放全新flyknit racer triple black US7.5

借圖

買錯size，冇落過地

HKD2500 平放
Size 38 (腳瘦39都著得落 偏大)
著過兩次
唔知有無絲/細腳巴打識貨
TG: soconfused

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

NMD R1 W WHITE ROSE
UK5

Ultra boost 3.0 white uk11

有意tg詳談

好想收呢對

收全新zebra us8.5 tg: uneverknoow

補條link

收 Nike free Rn flyknit

Tg:

放

全白ub 3.0 us10.5

全新有單

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

Ultra boost 3.0 triple white uk11

Mastermind X Adidas EQT SUPPORT 9317 BLUE UK11

有意tg詳談

放
Air jordan 11 low ie
Us9.5 新舊如圖
$650

有意

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

Ultra boost 3.0 triple white uk11

Mastermind X Adidas EQT SUPPORT 9317 BLUE UK11

NMD R1 WHITE ROSE UK5

有意tg詳談

想收對全白ub 1.0

放
MMW x Adidas EQT 93/17 Blue CQ1825
Size:US9 (42.6)
$2000(Tag黎果時已經甩左)

Adidas EQT Cushion ADV Black
Size:US9
$1000

全新有盒有單 100%正貨
互就

賣女裝全新 NMD R1 WHITE ROSE UK7
購自英國 賣HKD$1,000
有意tg

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

Mastermind X Adidas EQT SUPPORT 9317 BLUE UK10.5

NMD R1 WHITE ROSE UK5

UltraBOOST TRIPLE WHITE UK 11

有意tg詳談

徵全新kobe8 us9.5/10

sulphur / blue glow/ christmas

Air jordan 11 low ie us9.5 $500
Nike lunar flyknit chukka $600
新舊如圖 有興趣tg比多啲相你

放全新Nike Air Footscape Magista Flyknit wolf grey uk10.5 $500

徴yeezy cream white us10.5
Tg:

放

女裝 ORIGINALS
EQT SUPPORT ADV 粉紅色跑鞋

HK$ 899

全新, 有單, 官網買

UK4

[quote]放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

NMD XR1 OG
UK 9.5 ,10

Overkill eqt support ADV
UK 10

NMD R1 W WHITE ROSE
UK5

Ultra boost 3.0 white uk11

MMW EQT 9317 BLUE UK10.5

有意tg詳談

放
vans og slip on黑白格42.5

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

Overkill eqt support ADV
UK 10

Ultra boost 3.0 white uk11

MMW EQT 9317 BLUE UK10.5

另徵
ultra boost 2.0 triple white uk10.5

有意tg詳談

放全新keen uneek灰白色
網訂到返黎唔岩size 買細左
25 cm eu38.5 放660
tg maviyk

有冇巴打放Adidas NMD PK Oreo
US10

收呢對 42 or 42.5

Adidas ultra boost 2.0 black
US10.5
80%new
$850

-Zespa ZSP4 Sneakers （used）
-US8.5/41
-$900

-Mark Mcnairy Derby （used）
-UK7 (Size偏大岩us8.5-9)
-$900

有興趣可tg：mfb28

sell
NIKE Footscape Magista Flyknit US10 90%new $500
ASICS GEL-KAYANO TRAINER KNIT US9.5 $400 95%
只著一次
價錢可議

TG:ting12345

徵 Space Jam US7/7.5

徵ultra boost 3.0 black

徵 Nike Airmax 97 sliver bullet US9.5

sock dart grey eu 44 擺多過著 $300
supreme camp cap $650

一齊買-50，聽日trade-50
可小議

全新stan smith紅色
US8.5
$450

徵balenciaga speed trainer us10 any color

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

Overkill eqt support ADV
UK 10

MMW EQT 9317 BLUE UK10.5

有意tg詳談

P

賣Off white x Jordan 1 us10 100%new 可出示收據 ps7貨 $11000

放
NIKE THE 10: NIKE AIR PRESTO "OFF WHITE"
Us8
$7200

放一對pumpfury 藍雨點 95%新 43碼 著過幾次only，放$450only,嘛求有人收留佢

我有呢對42碼放 都係着過幾次 跟你$450

放
NIKE THE 10: NIKE AIR PRESTO
Us9 ps7貨
$7500可議

放
NIKE THE 10: NIKE AIR PRESTO
Us8
購於PS7
$7300

著左幾次都係覺得carry唔起

放4款nmd human race
All uk9 意密

放ub 3.0 core black uk 10
有單有牌無著過 返到家先覺得唔啱著
tg

SELL
Yeezy Zebra
uk5 - 6200$
uk9 - 4700$

Air Max undefeated White
us11.5 x 2 - 3300$

UltraBoost J&D Black
uk6=eur39.3 - 2400$

Human Race Oreo
uk10/10.5 - 4200$

Supreme Pocket Tee Grey
M Size - 900$

Supreme small box logo Zip Up Navy
M size - 1800$

Anti Social Club Crewneck Black
M size - 800$

知唔知邊到搵到？

SELL
Yeezy Zebra
uk5 - 6200$
uk10 - 4700$
uk11x3 - 4750$

Air Max undefeated White
us11.5 x 2 - 3300$

UltraBoost J&D Black
uk6=eur39.3 - 2400$

Human Race Oreo
uk10/10.5 - 4200$

Supreme Pocket Tee Grey
M Size - 900$

Supreme small box logo Zip Up Navy
M size - 1800$

Anti Social Club Crewneck Black
M size - 800$

放
Off-white x nike the ten Vapormax Fk
us9號 留tg

放zoom fly the ten
$4400可議
交收互就
意

放 THE TEN: VAPORMAX , $7000

US9

今日拎, PS7 貨, 有單

有意可TG:

只有Yeezy Cream Have Box
1.SockSartOreoUs12 $600
2.YeezyCreamUK11 $2200
3.AirMax97ULNavyUs13 $1000
1Set賣
不接受單夾Yeezy
必須三日內旺角交收
星期六交收：3650

放

Adidas Ultra boost 3.0 white

Size: Us9.5

Price: $800

Ps: 購自外國全新有單，買錯所以放

TG: @lihkg_west

放全新 asics gel kayano knit
買錯size
size euro 40

放 THE TEN: VAPORMAX , $6500

US9

PS7 貨, 有單

最後一減, 今日交收

有意可TG:

NMD 淺藍 US9
全新 800
tg :

Aj 1 retro high og metallic red (euro44) $850
Aj 4 retro royal blue (euro44) $850
Ub3.0 trace olive (euro44) $950
All 100% new

Tg: jonjai98

adidas eqt support 93/17 黑粉
us10.5
hkd 2600
tg keithhhhh

放 全新WM NMD RJ2 綠色

uk:9.5

$2600

放 全新us10.5 $4000

聽朝一齊去it拎

放
NIKE THE 10: NIKE AIR FORCE 1 "OFF WHITE"
US 10
i t 中籤
$4300

telegram @KKCHOW

Sell 93/17 EQT OG色
$2200hkd US11.5
留tg

放pure control ub 花色 10.5
2.5k

收ultra boost 3.0 burgundy/grey/black
10.5

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

Overkill eqt support ADV
UK 10

MMW EQT 9317 BLUE UK10.5

徵 kith ub us11

有意tg詳談

nmd cs1 gor-tex 白色好正

放 全新us10.5 $3000

全新 Us8-9

放ultra boost cream chalk US@11.5
Tg manmmanman1994

徵ultra boost oreo us9

ITEM: Fear Of God x Vans Era FOG Mountain Edition 35 DX Red
SIZE: US10.5
CONDITION: 100%全新，有單

連登優惠價$2900

放yeezy cream white
Us9

WTS
off white x nike Vapormax us8.5 & us9 $6200/1
Nmd human race multi colour us10.5 $3800

adidas eqt support 93/17 黑粉
全新 us10.5
2400
tg keithhhhh

放 Nike X The Ten Zoom Fly
US8
$4500 (can discuss)

放
Air Max 97 OG US9.5
TG

放The Ten: Air Max 97 OG US9
HKD 4000

放

Adidas X Kolor Alphabounce US9
Black, grey five & energy ink
100% new
$800

Nike X Off-white Zoom Fly US8
$4500 (可議至$4000頭)

放nike the ten air max 90
us9
$4000可議
tg:ziniga169

放 Zoom Fly US8 $4500(可議至4000頭)

放全白ultra boost 2.0 us9 $1000
可換全黑us9

放 THE TEN AIR MAX 90 US10
$3300

放Off white x nike air Presto
Us7
$7500 可少議
Tg: wanttosleep

放us4.5 6500 價錢可商議

放the ten zoom fly US7.5 $4000
放the ten Air Force US 7.5 $4200

white nmd cs1 gor-tex white us10/uk9.5 $2300

放nicekicks nmd us7.5
收ow vapormax

補返size us8.5 vapormax

Crazy Explosive Primeknit US11.5
著過兩三次室內場
只求放出

放nike the ten air max 90
us8.5
$3800可議
tg: hbcel

放off white x nike vapormax
中籤
$6300
Tg: iwontlosetwice

放 Nike X Off-white The Ten Zoom Fly
US8
Nike官網中籤貨
$4000(可議)

放Nike vapormax us10 6000 中籤貨

放Nike x Offwhite The Ten Air Presto
US8
官網籤
$7200

放THE TEN: AIR MAX 97 OG us 10

可議 3500
tg:

Sell ps7 中籤貨 Off white x nike vapormax us 9.5 $6500 可小議 有意 wtsapp 64201843

賣 Off white x Nike vapormax
Us6.5
Nike中籤貨有單
價錢 $6500可議
交收地點:互就
*不收$1000紙
Whatsapp:95853126

放全新
Aj 1 retro high og $800 us11
Aj 4 retro $800 us11
Ub3.0 trace olive $900 uk10
Tubular shadow$450 uk7

Tg: chungor98

tg:

放off white x nike vapormax
Us9.5
Ps7中籤
$6000可小議
Tg:

放the ten nike air max 90
us9
$3500
tg: ziniga169

放Nike x Offwhite The Ten Air Presto
US8
官網籤
$6900

放全白ultra boost 2.0 us9 $950
購自外國 有單
可換全黑us9

放
The Ten: Vapormax
US 10
$ 5800

放THE TEN: NIKE BLAZER MID
US9

低價

放 NIKE TRAINER 2017 黑白 US10

1450, 著用兩次

TG : anttc

全新timberland 經典款有冇人要 38

有無人有off white x hyperdunk us11?

Off white hyperdunk

Us 10.5 $3000

Us10.5 岩唔岩

唔岩

放
The Ten: Vapormax
US9
$5500

Tg @kyuhp

放
Off white Air Force 1 US10
Yeezy Frozen Yellow US8.5
全新

放dr martens capper vintage smooth 全新
Size Uk8 US9 EUR42

Tg : bigbbl

價錢$650

收$2600
Tg:nakuz33

放 全新
ACE 16+ Pure Control Ultra boost oreo
US10

TG:

賣 Off white x Nike vapormax
Us6.5
Nike中籤貨有單
價錢 $ 5800 可議
交收地點:互就

賣 Off white x Nike Air Max 97 OG
Us6.5
Nike中籤貨有單
價錢 $3200 可議
交收地點:互就
*不收$1000紙

有意whatsapp 95853126

Size唔啱 想放咗佢
全新未著過落地

平平地放咗佢 $650
TG:

有無人想要eqt support triple black?

誠徵
產品名稱：THE 10 NIKE HYPERDUNK
新舊程度：100% New & Real
尺碼：US 11.5
價錢：$2600
備註 : full set 連單
九龍鐵路沿線交收 有既pm我

放EQT 93/17 black friday全黑 UK9.5

$2200
TG:

Yeezy黃
Us8
6400$

放全新
NIKE DUNK HIGH SB UNKLE US9.5 $8000

OFFWHITE X NIKE THE TEN VAPORMAX US9.5 $7000

ADIDAS YEEZY BELUGA 2.0 UK9 $4200

TG:

放 Nike X Off-white The ten Zoom Fly
US8
$3500
tg:

放yeezy boost 灰$4000
明天cwb拎
Tg:ju2232

sell adidas eqt support 93/17 黑粉
us10.5
hkd 2300
brand new 購自stockx
tg keithhhhh

Ub3.0 olive
$900
Uk10
Tg: chungor98

全新 購自外國

Item: Medicom x Nike SB Dunk Low Elite US9.5
Size: US9.5 UK8.5 EUR43
Price:$1150
Brought From: HK Nike online store
Condition: 100% New

全新size? X henry poole nmd r2
$2400
Uk9
Tg: chungor98

放yeezy boost 灰UK 9 $3900
中簽有單
有意tg: oscargg98

巴打覆一覆tg thq

Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0 (UK8/US8.5)
100%New
有單據
UK8/US8.5
有意Telegram: DanLYP

Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0 (UK8/US8.5)
100%New
有單據
UK8/US8.5
$3800
有意Telegram: DanLYP

EQT SUPPORT 93/17
BY9512
US8.5 (uk8 , eur42)
$2300

NMD City Sock 1 goretex PRIMEKNIT
BY9404 (黑), BY9405(白)
US9 (uk8.5 , eur42.5)
$2650 each

全新 全部有end clothing單 及end clothing 原裝盒

放 Nike X Off-white The Ten Zoom Fly
US8
$3500
tg:

Yeezy beluga 2.0 UK10.5 有單中籖貨

[img][img][/img][/img]

The Ten: Off-White x Nike Air Force 1 Low
Size: US10 $4300
100% 全新有單! Buy from Nike Online Store

TG

放全新 現貨
Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

Overkill eqt support ADV
UK 10

MMW EQT 9317 BLUE UK10.5

Ace 16+ Pure Control Ultra Boost Oreo US10

有意tg詳談

adidas ace16+ ultraboost us9 黑色

$2000

SELL: UNDEFEATED X NIKE AIR MAX 97 BLACK US8 $3200
TG: jay3158

放 Nike X Off-white The Ten Zoom Fly US8
$3300
可議

有冇人放nike air huarache ultra run
黑白或者藍 (後面nike 黃色)
43/44

放 ub 女裝size 39.3, uk 6, 24.5cm

Black friday係wiggle買錯size, 只求無蝕

100% new

Ub 3.0

售y3 pureboost全白us10.5 (全新)
$1700
WhatsApp 51225645

全新
Yeezy Boost 350 v2 Beluga 2.0 US8 x 2
Pharrell HU NMD Sun Glow US10, Multicolor US10.5

全部有單 全要可以便放

TELEGRAM如下

放cream white yeezy us9 uk8.5
100%new and real有盒有單
$4000可議

放yeezy boost 350 v2 beluga 2.0
UK7/US7.5 $3000
SNS中籤貨有盒,order confirmation email
屯門

black Friday買左對ADIDAS NMD R2 PK JAPAN黑色但買錯size
有冇巴打想接收 用返black friday個價放
US9.5

放yeezy boost 350 v2 beluga 2.0
UK4.5 / us5 $3300
香港adidas貨 有單 可show中籤email

Sell

Nmd human race multi colour us10.5 $3600

Tg:

放yeezy boost 350 pb uk6.5
95%new $5000
有意留tg

徵
想要一對triple black vapormax 1.0
Us7.5
如果有既麻煩tg: Hkg Ck

放Adidas Yeezy boost 350 V2 beluga 2.0
Size: UK8 US8.5
全新有單有袋中籤貨
$3200
$

放Adidas YEEZY POWERPHASE
Size: US9.5 (UK8.5)
中籤貨
$2300

放Y3 ayero 9成新 US10 eur44 著過五次左右
有盒 $1600可議

放Adidas Yeezy Boost 350 v2 Beluga
size : Uk8/us8.5
新舊: 100% New
Price: $3150 (有單）

放adidas yeezy powerphase 灰色
Size: uk9 and uk10
$1700
意密

徵 kd iv得分王 龍年

放Nike SFB6 CNVS US10.5 全新有盒$700

Adidas original ZX8000 UK 7全新有牌 $350

Vans 購自日本 全新$800 US7

有興趣就TG我 價錢可議

放
Kith nonnative Boost mid US10

New Balance 576 Suede Pack ''Made in England'' US10.5 95% new $250

ASICS Gel Lyte III All Weather Tropical Green US11 (28.5cm) 90% new $250

VANS OLD SKOOL (LIBERTY) FLORAL Pattern US10.5 90new $250

放Adidas x RC 1.0 US8 $3000
全新運鞋盒， tag， 塵袋

放Adidas YEEZY POWERPHASE (灰色)
Size: UK9.5
中籤貨
$1600

放全新 現貨

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0
US11

Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

Overkill eqt support ADV
UK 10

MMW EQT 9317 BLUE UK10.5

Ace 16+ Pure Control Ultra Boost Oreo US10

有意tg詳談

原價放ub3.0 triple black us9

tg: ikaikai

放全新有盒 Vans Style 36 Old Skool Navy (Men US 8)
$450

補圖

Sell yeezy 350 blue tint UK9.5 $3500
可換zebra or beluga 2.0 uk9.5

YEEZY BOOST 350 V2 (BLUE TINT)
UK7.5

放y3 qasa boot core black & utility black uk8
nike vapormax triple black us9
Yeezy zebra uk8 有意帶價

放 Yeezy V2 blue tint UK 7.5

放YEEZY BOOST 350 V2 (BLUE TINT)
Uk3.5 中籤課

呢對有冇人岩

US8 全新有單 $3000

lunarepic flyknit shield
Size: US8.5 EUR 42
Price: $490
新舊程度： 全新，0次著用
單不見了 購自日本

Tg: justinticket

放一手tods UK 10 navy blue 有無巴打有興趣

有冇巴打有興報要呢對
27.5cm, 買番黎大左成個碼
全新未剪TAG

AJ11 Retro 72-10 籤貨全新
Size 6Yx1, $1700
AJ5 一次著用, 有單有盒
Size US 8x1 $1100
AJ6 一次著用
Size US 7.5x1, $1100

全要$3500，有興趣PM
Tg:

放blue tint adidas籤課 uk8 全新
3200
tg:@chiyui889

巴打 tg 我

Vansog

3000 now 不議

想問有無d 鞋底好薄/輕巧到仆街既波鞋？
想買對長期塞係背囊 做gym著

Want
Off-white x nike air max 90 us5
Off-white x nike blazer us6.5

nike flyknit free

有冇巴打放Paul George 1 US12

Telegram

放Yeezy blue tint US10

收AJ 11 SPACE JAM US42
tg: @Mmmmic

100%全新 New Balance M990N US10

tg:hkgman

$1500

Yeezy Blue Tint UK8.5 全新

Sell
100% New & 100% real

Adidas Ultra Boost 4.0 Grey (BB6167)
Us9.5, Us11.5

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11

EQT Support 93/17 Black/Pink OG (BB1234)
Us7, Us7.5, Us8, Us9, Us9.5, Us10, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 White/Pink (BA7473)
Us11.5

Bait x Eqt Support future (CM7875)
Us10, Us11.5

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Us4

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Vans Style 36 Red
Us4/Eur 35

NikeLab Zoom Fly Sp “Breaking 2” (AA3172-100)
Us10.5

NikeLab Zoom Fly SP (AA3172-101)
Us11.5

Ultra Boost Triple Black 3.0 (CG3038)
Us11

Adidas Ace 16+ Purecontrol Ultrab Grey Camo (BY9089)
Us11.5

Nike Flyknit Trainer OG (2017)
Us11,11.5

有意請tg ,

thanks

放aj11 space jam us7.5有盒全set齊晒
著過2次之後keep住 95%new完整無缺冇花位
放$1200

有意可tg我

放Yeezy blue tint US10/UK9.5

收Us10/Uk9.5

放全新 現貨

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Blue Tint US11

Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

Overkill eqt support ADV
UK 10

MMW EQT 9317 BLUE UK10.5

Ace 16+ Pure Control Ultra Boost Oreo US10

有意tg詳談

放二手NMD R1 PK 鐵灰色日文白間
tg

放二手NMD R1 PK 鐵灰色日文白間 US10
tg

放全新RACER OREO 2.0 US8.5 $699

放 全新 Yeezy 350 V2 Blue Tint
US8.5/UK8
$3150

Sell
100% New & 100% real

Ultra Boost 4.0 Grey (BB6167)
Us9.5, Us11.5

EQT Support 93/17 Black (BB1236)
Us10.5, Us11

EQT Support 93/17 Black/Pink OG (BB1234)
Us7, Us7.5, Us8, Us9, Us9.5, Us10, Us11, Us11.5

EQT Support 93/17 White/Pink (BA7473)
Us11.5

Bait x Eqt Support future (CM7875)
Us10, Us11.5

Ultra Boost Uncaged Light Grey (BB3898)
Us11.5

Tubular instinct mmj (BA9727)
Us10

Ultra Boost Night Cargo (S80637)
Us11

Ultra Boost Trace Cargo LTD (BA7748)
Us9.5

Yeezy Boost 350 V2 Cream White (CP9366)
Us4

NikeLab Air Vapormax Flyknit "Oreo" (Nike lab限定) (899473-002)
Us11, Us12

Nike Air Woven Prm (Rainbow)
Us11

Nike Air Vapormax Flyknit OG (849558-006)
Us10.5

Y3 Pure Boost White
Us10.5

Air Jordan 1 top3
Us11

NMD R1 PK OG
Us10.5

NMD R1 PK Blue Camo
Us11

NMD Human Race Black
Us10.5

Vans Style 36 Red
Us4/Eur 35

NikeLab Zoom Fly Sp “Breaking 2” (AA3172-100)
Us10.5

Ultra Boost Triple Black 3.0 (CG3038)
Us11

Adidas Ace 16+ Purecontrol Ultrab Grey Camo (BY9089)
Us11.5

Nike Flyknit Trainer OG (2017)
Us11,11.5

有意請tg ,

thanks

八折出售一手tods 豆豆鞋 uk10
買大左唔岩著 有興趣tg @shatinyau

收 Yeezy blue tint us10/uk9.5

放全新
adidas Consortium + BAIT EQT Support 93/16 Rubber-Trimmed Primeknit Sneakers size UK11 EU46

放Ultra Boost
1.0 Olive us8.5
1.0cream us9
95%new

可議價

有冇人放全黑climacool 1?

放全新 ADIDAS YEEZY BOOST 350v2

有冇相

.

放 purecontrol ultraboost ace16+ triple white $1600
全新 有盒 有單

sell vapormax x clot
brand new
us10.5
$3500
有單 有盒 全齊

100%new 全新 Asics GEL-DS TRAINER 22 US11 Eur45 T720N-9016

$700

TG enforce511

放 Nike HyperAdapt BLACK-TEAM RED-HABANERO RED (橙紅色) US12 , 要預大1碼，fit us11-11.5 , 有意tg :

SELL

Yeezy Zebra
uk5 - 5200$

Supreme Pocket Tee Grey
M size - 850$

收女裝ub3.0 triple write $1000 US5.5

收OW x ZoomFly US9.5

TG @yin623

收
Y3 pure boost zg knit black us10 / us10.5

放全新 現貨

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Blue Tint US11

Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

Overkill eqt support ADV
UK 10

MMW EQT 9317 BLUE UK10.5

Ace 16+ Pure Control Ultra Boost Oreo US10

有意tg詳談

收一對全黑ultra boost 3.0 us8.5 U.K. 8

放

Air Jordan 11 Retro Low University Blue
全新US 9

$1299

Air Jordan 8 Retro Alternate
全新US9

$1399

tg: skylardbb

nike air vapormax utility $1500
US8.5 只試著 但size唔岩 冇盒有單 購自nike官網
有意
tg:jackfz

放
Yeezy 350 V2 beluga 2.0
Size: UK4.5 // us5 // eur 37.5
Price: $3050
Condition: 100%new
唔收一千蚊
有單 香港行貨

How much

New ?

收 全新Ultra boost 3.0 Utility Black UK7.5

收US11 或者有冇人知邊度有得買

adidas pureboost black 95%new
size Eu44 /Uk11 /Us12 $700

NIKESOCKDART 90% new
黑色潑墨底
size Eu44 /Uk11 /Us12 $700
sockdart可換42.5

$700/1
$1300/2

NIKE AIR PRESTO 墨綠色 x2
1. EUR40 US7 25cm
2. EUR44 US10 28cm

$500/1
$900/2

清鞋

1.NIKE FLYKNIT ZOOM AGILITY RUNNING藍色
原價$1200 現售400
US9 UK6.5 EUR40.5 26cm
100%real 80%new

2. NIKE HUARACHES RUN 全白
原價$799 現售300
UK6.5Y EUR39 24.5cm
85%new 100%real
原裝鞋盒

3. NIKE AIR ZOOM PEGASUS 32
原價898 現售300
US7 EUR38 80%new 100%real
有原裝鞋盒

ALL $900

有意tg🙏🏽🙏🏽

Valentino 香港特別版（全新）

41.5

全新 只試穿 未著過出街
US11（無半碼，所以for10.5-11）
低於七折 $500放

收全新或者二手全黑climacool 1

放全新yeezy350 blue tint uk8.5
不過貨係英國

1. Nike Air Vapormax Flyknit Triple black 3.0
Us 8.5 EUR 42
Us 9 EUR 42.5

全新有盒冇落過地
$1500

詳細TG傾

Adidas hu race trail multi colour
Us 9, 10
購自日本 全新 有單有盒
低過原價2000 出售

放 Nike Free flyknit chukka yellow $600(可議)
90% new

US9.5

收一對 Nike Air Max 97 OG QS Silver Bullet
US 9.5

有意留TG

收ow x nike vapormax us9.5
Tg詳談

放yeezy blue tint uk7
有意pm

放全新asics gel lyte iii white demin eur39
$550
有意telegram

收全新 vans old school black and white us9
please tg

放全新eqt support 9317 白藍

放全新Pegasus 34
us11
$450 有意tg: Lttt888

收
全新nike flyknit trainer 白黑
size us10

tg: andcowjane

Jordan 8 OVO 黑色
US9.5 $2,500
價錢可小議

收 Ultra boost 1.0 cream chalk
Size: us9
Price: $3300

Tg: peterpeterr

放Us9 OG CLASSIC SLIP -ON (CANSVAS)CLASSIC WHITE
全新無落過地
$500

收off white x nike vapormax us9.5

收低筒黑白converse cdg 9或9.5
同埋黑白converse one star hairy suede 9或9.5

收 y3 pure boost white us10

收off white x Nike presto EUR38
$7500 有嘅留tg

放全新 現貨

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Blue Tint US11

Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Sns X social status superstar boost
UK 10

Overkill eqt support ADV
UK 10

MMW EQT 9317 BLUE UK10.5

Ace 16+ Pure Control Ultra Boost Oreo US10

有意帶價tg詳談

放

全新 flyknit trainer 白色 us10 $1800

Flyknit racer multicolor 2.0 $800

Tg ww1014

收yeezy boost beluga 2.0 US 6.5/ US 8.5 各一對

原價放Juice NMD Racer US10
$1850
走鞋袋減$50
可小議

收Adidas Yeezy Boost 350 V2 Blue Tint US6 & US10.5

放全新 現貨

Adidas NMD R1 STLT PK Red
US8 9 9.5 10

Adidas NMD R1 STLT W Ice Blue & white
US8 9 9.5 10

Adidas NMD R2 W wonder pink and core black
US6- 10

放Vapor street black US10 x2
$1800 @1

放Vapor street Black US10 x 2
$1650 @ 1

放Juice x adidas NMD Racer US10
$1800
$1850連鞋袋

放human race PW blank canavas uk9 全新有單
帶價pm

Push

Vapor street black $1650–>$1450
Juice x adidas NMD Racer $1800–>$1600
$1850–>$1650

二手aj11 72-10 EUR 44 著過5，6次 $2100可議
Tg: scurry30

收全新nike vapormax triple black 1.0 2.0 3.0都得
Us8.5

有嘅tg我報價

放全新 現貨

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Blue Tint US11

Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Overkill eqt support ADV
UK 10

有意帶價tg詳談

有無人放adidas x neighborhood chop shop US10-10.5

放AJ 1 Game Royal US10

Air max ultra eu 42 $899，原價放番出來，

無著過出街，求有心人成全

放 THE 10 : NIKE AIR VAPORMAX US12

放off white vapormax 2.0 us9

放air Jordan 3 tinker NRG US9
有意tg

Sell off white vapormax us9.5
Tg

放 AJ11 Retro Low BG Emerald 7Y
有意留tg

收airmax97 silver bullet 43-44

THE 10 : NIKE AIR VAPORMAX
全新 US 8.5 中籤放

有意

放The 10: Nike Vapormax Fk "OFF-WHITE" U.S 8.5 tg報價

放/換 vapormax triple black 1.0 us8
著過兩次，因為太細著唔落 所以平放
想換us8.5/us9
$1100 可議

有意可tg:

放off white vapourmax US9 中籤貨有單 $5200

放 AJ11 Retro Low Emerald US8.5
有意pm or 留tg

放THE 10 NIKE AIR VAPORMAX FK
US8.5 中籤貨有單 $5000

放offwhite Air VaporMax US4.5
全新 中籤貨 有單
有意請tg

放 Off White X Vapormax
US7
＄4600 （少議）
調景嶺站交收 （可今日交收）
詳細tg ：

放 Supreme x NIKE Air Force 1 Mid 黑色 US 9
全新 有單
有意tg

收以下3對鞋 全部要8號半
NIKE AIR FOOTSCAPE WOVEN CHUKKA PRM ZEBRA

NIKE AIR FOOTSCAPE WOVEN ice blue

adidas Originals by Originals (ObyO) - Kazuki Kuraishi - BRAKEN Leather

呢3對鞋都起碼有7-10年歷史 依前無錢買 依家想圓夢 不過我見大多數鞋底已經粉碎/氧化 好難搵到完整無缺或者全新

Sell nba supreme af1 white us9 pm me

放全新 現貨

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Blue Tint US11

Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Overkill eqt support ADV
UK 10

Off white Vapormax 2.0
US11

有意帶價tg詳談

放全新YEEZY 500 中籤貨
Size：UK 7.5
15號可一齊拎貨

$3600，價錢可議
請tg：

放Jordan 1 Shadow 中籤貨
US9.5
$1800

TG:

放aj1 retro us10 x2
Nike中韱貨
2000 for one
兩對要晒3700
Yeezy500 uk10.5
Adidas中籖貨
2400

收 yeezy boost v2 blue tint / red black US 5.5

放Nike - THE 10: NIKE AIR VAPORMAX FK

Size: US10

放yeezy 500 uk 9
$2400，可議

Telegram :

Ultraboost 4.0 undefeated black
$2000
UK6

其實買錯碼俾囡囡
原價+100都肯放

放 yeezy 500 uk7
$2600

放yeezy 500 UK10.5
$2300
tg:

平D?

放 yeezy 500
Us9
$2700

Air vapormax white US9.5 $4400
Kobe11 GCR US9.5 $1900
中簽貨
有單有盒

可少議

原價放
Ultra boost undftd black us6

Tg: pliplioo

放Nike - THE 10: NIKE AIR VAPORMAX FK $4,400

Size: US10

放 yeezy 500 uk7
$2600

全新有單有盒有tag
Adidas 中簽貨

二手

放Converse 1970 黑色高筒 us9.5 只著1次 $450
放Vapormax 黑色1.0 us10.5 只著2-3次 $1200

可攞圖及小議 tg：ce3366

收
Undefeated ub 黑白色us9.5

放二手 off white AIR MAX 97

Us 8/ EU 41

著過幾次 齊鞋帶同 Tag 無盒

$3500

放全新 NMD HU 綠粉色

US 7.5/ Eu 40.5

購自大阪 有單

$ 1900

有興趣

pm

打錯，已tg

Air vapormax white US9.5 $4200
Kobe11 GCR US9.5 $1850
中簽貨
有單有盒

可少議

放全新 Adidas pure-control

Grey Camo Us 7.5 $2300 (圖左上)

Oreo Us 8 $1200(圖中間)

有興趣 tg:

tg ed

放Nike - THE 10: NIKE AIR VAPORMAX FK

Size: US10

$4,400 可小議

want yeezy 500 uk4.5

Kobe11 GCR US9.5 $1750
中簽貨
有單有盒

可少議

放全新 現貨

Off white Vapormax 2.0 Black
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Blue Tint US11

Adidas titolo nmd xr1 BY3055
UK 6.5, 8

Adidas X Pharrell Tennis hu
UK 9.5

Overkill eqt support ADV
UK 10

有意帶價tg詳談

放全新Nike Dualtone Racer 粉紅色
有盒 100% real Size: US 5 Eur 35.5
$590 可議

放 全新
Adidas Adizero Adios 3 x UNDEFEATED "Desert Camo"
US 8 有單有盒
買錯碼俾男朋友
原價放

放yeezy350 us8 yeezy v2 bagula us8.5 已著用

放全新 現貨

Reigning champ Ultra Boost 1.0 US11.5

Yeezy 500 Blush US11

Adidas X Undefeated Ultra Boost Black US10.5

Off white Vapormax 2.0 Black
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Blue Tint US11

Adidas titolo nmd xr1 BY3055
US7, 8.5

Adidas X Pharrell Tennis hu
US10

Overkill eqt support ADV
US10.5

有意帶價tg詳談

放Yeezy 500 “Blush” US10
$2800

放 Nike Off-White Vapomax White US 9
Brand New
$4100

放
Off white vapormax 白色
US6.5

Human Race 1900 Eur:46
95%New

放aj 1 retro high og 紅黑白 綠黑白 回覆留價留tg

放全新綠色vapor street us8 /換白色 us8.5
telegram : Ward123

放air Jordan 1 retro OG Red US9.5

可聽日一齊拎

賣nike free rn 2017 black 九成新
著左3次 US10.5 UK9.5 EUR44.5 28.5cm
買細左
$399

收 Nike trainer white us8.5 全新

放全新 有單 Balenciaga Triple S Red/ Black
Size 41-43

產品名稱： AIR JORDAN 1 RETRO HIGH OG
Red Black
所在地：HK
Size：US10.5
Price: 2400
MTR 面交
Nike 中籤貨

產品名稱： AIR JORDAN 1 RETRO HIGH OG
Green Black
所在地：HK
Size：US10.5
Price: 2100
MTR 面交
Nike 中籤貨

AIR JORDAN 1 RETRO HIGH OG RED-BLACK
Price:$2500
Size: Us8.5

全新中籤貨 100% Real
交易方式：
香港中環威靈頓街2-8號威靈頓廣場1樓5室及2樓(一齊去)(限5/5）或
觀塘線交收，時間互就
備註：不收千元紙幣

Nike Air Jordan 1 Retro High OG Clay Green/Black 中籤貨
Size：US10.5
Price: $2000, 不收 $1000 紙幣
地鐵荃灣線, 觀塘線或 Nike 港威 Nike 門口交收
tg:

AIR JORDAN 1 RETRO HIGH OG Track Red
所在地：HK
Size：US9.5
Price: 2600
Nike 中籤貨

AIR JORDAN 1 RETRO HIGH OG Clay Green Black
所在地：HK
Size：US9.5
Price: 2100
Nike 中籤貨

交易方式: 面交互就
有單，不接受1000元紙幣
可少議

收一對air max270 dusty cactus US9.5

放air Jordan 1 retro OG Green Black US9.5

香港貨 有單

放nike x offwhite vapormax 2.0 white us10
全新nike中籤貨
$4000 交收互就 有意tg @gakki912

新手一問 呢對大概會咩價位 thx !

想收對aj11 legend blue
要us9全新有單

放 Air Jordan 1 Clay Green $1600
Size US 10.5

有意請tag:

放Air Jordan 1 Retro High Og Red US 10
有意tg

放Alexander mcqueen sneaker
Size: Eu 42
Price: 2900hkd
Condition: 10/10 Brand new

pm for details

放VANS VAULT OG CLASSIC SLIP ON LX CLASSIC WHITE
買錯size
UK10
$490

放aj1 hth
Uk6
2500$

放全新 現貨

Reigning champ Ultra Boost 1.0 US11.5

Yeezy 500 Blush US11

Off white Vapormax 2.0 Black
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Blue Tint US11

Adidas titolo nmd xr1 BY3055
US7, 8.5

Adidas X Pharrell Tennis hu OG
US10

Overkill eqt support ADV
US10.5

有意帶價tg詳談

放售
所在地：HK
產品：Adidas Crazy Explosive Low 2017 black
Size：US9.5
價錢：$899
新舊程度：100% new & real
備註：MTR站面交，3天內完成交收

Telegram:

放全新Adidas X_PLR黑色3M反光面
US 7 碼數唔岩所以出售
全新未著過
tg:

Vans SK8Hi Pro版 經典色 us10 全新
賣650 香港原價799已斷貨

tg：ce3366

放 Nike Vapormax Triple Black 2.0 US9 95%new $1400

放全新vapormax 白女裝us6.5 ,允記有單
1499$

1499$放全新vapormax 2白女裝us6.5 ,允記有單，可於允記換其他1599$貨品

放

Jordan 11 Legend Blue US 8.5 100% new with Box $2200

Jordan 3 Fire Red US 8.5 100% new with Box (盒有少爛） $1700

平放visvim FBT leather Sneaker
Size: US 8.5
Color: Black
size 唔岩 著少過20次 擺左一邊好耐 有tag 有盒 購自End clothing

徵: Adidas Ultra Boost CNY 2017
UK6.5 or UK7 US7.5 or US8

Vans Old Skool 黑白色 us5.5/37 未著過 100% new 有盒
有意請

Us7.5 2手岩唔岩？

幾錢

售

New Balance M996
US 9/10
$900
Brand new OG

New Balance M998LL
US 9
$1300
Brand new OG

註: 鞋盒貼紙均用上國行貼紙，假一賠百！

tg: kismass

俾相嚟睇睇 How much？

2800

放對全白epic react US10.5
著過兩次出街
價錢tg傾

巴打有興趣就tg搵我啦

放YEEZY 500 Supermoon Yellow UK:9
$2500
可議價

tg:

賣Yeezy500 blush us9.5
$2400

或者換us10
主要係我唔買細左唔岩著

放
New balance 1400sb
Us9
$1200

Converse 1970 芥末黃高筒 2017ver
Uk7.5 偏大fit Nike us9
$500

兩對全新未著過

YEEZY 500 Supermoon Yellow
UK:7
想換UK8

或因買錯size,同唔係Hot size
原價多少少放

TG :

放
yeezy 500 moon yellow
US10.5

放
yeezy 500 yellow uk8.5
2500
tg:@chiyui889

放
Yeezy 500 Supermoon Yellow
US9
$2300

OW Vapormax 2.0 Black
US10.5
$4500

收AIR JORDAN 3 RETRO OG
US11

放Balenciaga Triple S
43size 意大利製
7500 可議

放US10 Off-White Nike Zoom Fly Mercurial 橙色
$3500

放zoom fly beture us8.5
1650

放Air Jordan11 Legend Blue
US10 $2000，元屯天交收$1900

TG:MakeL0ve

放
yeezy 500 yellow uk8.5
2300
tg:@chiyui889

放
AIR JORDAN 1 X OFF WHITE NGR
US10
$9000

放AIR JORDAN 1 X OFF WHITE NGR
US9

7500,有意pm

放 AJ1 x Off White NGR
US8 Nike中簽 可一齊去銅鑼灣拎
$7000

放
AIR JORDAN 1 X OFF WHITE NGR
US10
$8000

收AIR JORDAN 1 X OFF WHITE NGR

8號 $6500

放AJ1 x OW NRG
US 9.5 nike中簽
$7500 價錢可議

放nike vapormax flyknit 2.0 black
穿過兩次出街 新淨
有單有盒
$1000

放AJ1 x OW NRG
US 9 nike中簽
7000

放Nike Zoom Fly Mercurial x Off White Black US6.5 $2600 Nike中籤貨 有單
價錢可再議

放AJ1 x OW NRG
US 8 nike中籤貨
$7500 價錢可議

放AJ1 x OW NRG
US 9 nike中籤貨
7000

Want us4-11 Nike react element 87 white
2200

價錢變到$6800
push

幫推

感謝巴打 已經有人賣我

Eqt support 93/17 off white uk9 9成新
800 hkd
tg: tung_00

放 aj1 off withe NGR
Us9.5
7500 有意tg rreeexlo

放yeezy 500 yellow US9 2100
TG:@chiyui889

放ow Nike vapormax 2.0 Black US10.5 $4500

放oW aj1 nrg
Us12
$7500

放converse x golf pink us8全新
Hkd 700
Tg:

want nike element87 black us10.5 1600

放 Epic React Triple White

US10 全新 剛購至日本

放YEEZY BOOST 350 V2 BUTTER
UK9 4200 價錢可議

放 Nike AJ4 * Levi Us7.5

白色

放YEEZY BOOST 350 V2 BUTTER

UK8.5

$3000

放YEEZY BOOST 350 V2 (F36980) UK9.5
$3000

放YEEZY BOOST 350 V2 (F36980) UK7.5
$3000

放YEEZY BOOST 350 V2 (F36980) UK11
$3000

放YEEZY BOOST 350 V2 中籤貨
UK 8.5 $3000 可同往尖沙咀取貨即場交收

放YEEZY BOOST 350 V2 butter (F36980) UK7.5
$3000

可以聽日一齊去拎

Sell air Jordan 4 x Levi’s black
Size: Us10.5
Color: Black
3300$
明天取鞋可即交收,時間地點互就

放yeezy boost v2 350 uk9

2900

Want yeezy 500 blush us8 brand new
Tg: ivinthec

WTS YEEZY 350 butter
UK7.5
2800
今日可以一齊旺角拎😄

2750

放yeezy boost uk9 $2750

放 yeezy butter UK 7
2750
TG:

放YEEZY BOOST 350 V2 BUTTER
UK8.5
$3000

放AJ1 x OW NRG
US 8 nike中籤貨
$7000 價錢可議

另有一對 US7.5
人在荷蘭 要一星期取貨

放yeezy boost 350 v2
uk10 2900

放yeezy boost 350 v2 中籤貨 可一齊去拎
uk7.5 2400

Tg : ivinthec

UK9.5 yeezy boost 350 v2
$3200

Push

平放 YEEZY 350 V2 butter
US 7.5 $2600
TG:

1550

放yeezy 350 butter us8,有意tg,2600$

徵 Yeezy butter v2
Us 4-6, 7.5, 10.5 & 11.5
全新有單
$2400-2600

Sell Off White Zoom Fly 橙色
US11.5 $2300 fit for us11-11.5

收Yeezy Butter v2 UK8

平放系列2：放 OFF WHITE Zoom fly 黑色 US 7.5
價格： 2600
TG:

Sold....thx brother!

收yeezy 350 butter v2
Uk9 全新有單

放Nike x offwhite football
$1100

Yeezy 350 Butter
UK8.5
$2700

有意留tg

放AJ4 * Levi’s
白色 us 7.5

放yeezy 350 butter
Uk 7 價錢可議

放全新UK9.5 yeezy boost 350 v2
$2800

放yeezy 350 butter uk9
$2800,brand new with receipt

收AJ4 Levi’s white uk 8/8.5 全新有單

Air Jordan 4 Oreo us10 $500 used, human race us10 $2400 used
Yeezy 500 yellow us6 $2300,us9 $2100 brand new
Tg:

放 US7.5 AJ4 * Levi’s white (blank tag)

3800
價格可議

放yeezy us7.5或換細一個碼

放
Yeezy 350 Butter
US9.5 & 10

放Yeezy boost cream white us11.5

WTB 徵 Yeezy butter
us 4.5 x 2
us 5.5 x 2
us 6 x 1
us 11.5 x 1
2500-2650
全新有盒
其他碼唔收

收對yeezy blue tint us10.5 全新

yeezy v2 350 peanut butter
us8. 購自yeezysupply.
$2800. 100%new

放YEEZY 500 BLACK
UK 7.5 ADI中籤貨

yeezy 500 black

UK9 2350 TST一齊拎

yeezy 350 butter v2

UK7.5 US8 2300

收 air max 1 just do it 白色 us8.5

放 全新 Yeezy Butter US9.5 / UK9

Yeezy powerphase us 10 black $800 Ds

放yeezy 500 uk7 2300

放 Yeezy 500 Utility Black
US8.5 EU42

2300

放yeezy butter us7.5 2400

放全新 現貨

Reigning champ Ultra Boost 1.0 US11.5

Wood wood Ultra boost US11

Ultra Boost white 1.0 US11

Off white Vapormax 2.0 Black
US11

NIKE Zoomfly betrue US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Beluga 2.0
US11

Adidas Yeezy Boost 350 V2 Blue Tint US11

Adidas titolo nmd xr1 BY3055
US7, 8.5

Adidas X Pharrell Tennis hu OG
US10

Overkill eqt support ADV
US10.5

有意帶價tg詳談

放全新 2200

放全新 yeezy 500
black
Uk 7.5

放全新Yeezy 500 Utility Black UK7

賣
全新ultra boost 1.0 core black us9
全新 ultra boost sns x social status 1.0 us8.5 (有單)

有意tg

放全新yeezy 500 utility black uk9

賣
全新ultra boost 1.0 core black us9
全新 ultra boost sns x social status 1.0 us8.5 (有單)
全新yeezy boost butter UK8.5 (有單)

有意tg

賣
AJ4 * Levi’s white Us7.5
(Blank tag非普通Levi’s tag)
有單有中獎email有盒全新

抽中咗遲一日先去仲有冇得拎架?

Adidas Yeezy 500 Black F36640
全新有單 Us5(Uk4.5 ,37)
$2300

放全新中籤貨Yeezy 500 Utility Black UK7.5=US8
$2300

賣
全新ultra boost 1.0 core black us9
全新 ultra boost sns x social status 1.0 us8.5 (有單)
全新yeezy boost butter UK8.5 (有單)

有意tg
賣
全新ultra boost 1.0 core black us9
全新 ultra boost sns x social status 1.0 us8.5 (有單)
全新yeezy boost butter UK8.5 (有單)

有意tg

放yeezy butter us7.5 2300

放 Yeezy 500 Utility Black
US8.5 EU42

中籤貨

2200

放air Jordan 1 x off white NGR
全新
us10
6800
有意pm

賣 us11.5 nike vapormax asphalt grey
brand new $1500
tg haaook

Yeezy 500 black UK9.5 US10 今晚尖沙咀一齊拎 20:00

HKD 2300

有冇巴打有？

放全新
Nike Zoom Fly Betrue
Us9 EUR42.5
購自Stock X
可以換US9.5/US10

平時Nike 着46/ 45.5
Zoom fly sp 應該著咩size

收Flyknit trainer Oreo/Cirrus blue/Unisex 39/39.5

大半碼好啲

搵同款試先
加0.5-1

放全新yeezy 500 utility black us7.5
全新 nike air max 1/97 sean wotherspoon us8
全新travis scott 4s us11

仲有隻kaws seeing/watching plush

放全新yeezy 350v2 Beluga 2.0 US9.5

留埋tg

放全新Yeezy boost 350 v2 butter
US 7

supreme socks 90 1對
黑白都有

放
Yeezy 350 butter
US10

放全新Yeezy boost 350 v2 butter
US 7, US 10.5

Sell:
Adidas yeezy 500 utility black全新
US9 UK8.5

Y-3 QASA BOOT Core black & Utility Black全新
US8.5 UK8

Nike WMNS Sock Dart SE Triple Black二手
US10 UK7.5

Kaws companion together color black全新

放
Air Jordan 1 High Bred GS size 38
$2099

Tg:

yeezy 500 black us11 uk10.5 全新有單 香港adidas

$2400

收 react element black us10

放yeezy 500 uk 9 black

放全新Yeezy 350 butter
US 7, 8, 9.5, 10
$2400 each

收yeezy500 黃色
Uk8.5要有單

全新粉藍yeezy賣到幾錢？買細左唔岩著（已噴防水）

徵

New balance 990nv2

New balance 998ch

Us 9.5

Yezzy500black us11
原價放
留tg

放
Yeezy Boost 350 V2 Butter
全新 US10

放

同全新冇分別 AJ 32 Bred Mid US10.5
香港原價1699
係室內場試著過, 射左陣波, 唔太鐘意所以放
原盒(有少少爛左)
shoe tree仲係度

賣: $1200

TG: aj32sell

TG拎實物圖睇, 放係房一直冇理, 要睇就影比你, thx

sizing 會唔會偏細?? NIKE著開10.5 著到?

可以啊

1

2

3